上環示威44人被控暴動罪 明日提堂

【上環示威44人被控暴動罪 明日提堂】

在剛過去的星期日，上環示威再一次爆發大規模警民衝突，警方為鎮壓示威者，不斷施放催淚彈及橡膠子彈，警方於當日拘捕49人。

最新消息指，警方今日（7月30日）將落案起訴當中的45人，其中44人被控暴動罪，1人被控藏有攻擊性武器，明日將於東區裁判法院提堂。

今日晚上，約60名市民響應網上號召，去到葵涌警署聲援上環被捕人士。警署落了大閘，並於門外貼出告示，指報案室停止服務，如需報案請往鄰近的警署，或致電999。